荷蘭 對 保加利亞 一定3比2

三比二 我對呢場有信心

2.1

希望你中

又要撚狗

屌唔撚係呀

又嚟

哇屌又有

3比2角球？

又有 不得了

頂住角球

咁你即係撐3-1 定3-2

?

4:1